陳曼琪倡放棄雙重國籍應擴至常秘職級及重要法定機構 (如金管局、保監局等)

全國兩會將於本周召開，一批港區人大代表及政協委員早上出發乘車前往深圳，明日轉飛北京。

港區人大代表團召集人馬逢國表示，未知會議議程有否增減，但若增加討論香港選舉改革，他不會感到意外。他認同回歸多年，無論選委會、立法會或區議會，都是適當時候檢討政制。

另一名港區人大代表陳曼琪說，將提交書面建議，設立公職人員選舉及委任的資格審查法。她認為，目前政府的所有諮詢委員會架構，就任時不需要作出聲明及宣誓，建議將來要擁護《基本法》及效忠香港特區。至於放棄雙重國籍的規定，應擴展至常任秘書長職級，以及重要法定機構，如金管局、保監局等。

金管局、保監局要準備宣誓啦

正！keep going

邵善波同葉劉要剎車架，問過佢未

支持

唔好得個講字
落實最緊要

應該推到去公務員

香港樓又少咗樣價值

支持陳曼琪了，有咗國安法之後香港幾好

真心要 應該立法所有公職人員只可以有中國籍

一級級上，港共上層包括特首司長局長，冇一個能幸免。

包括直系親屬

我一直以為話有手足玩滲透係講吓

死漢奸
點解家屬唔使
點解常秘以下唔使
你老母乜邏輯

ON9，緊係擴至所有直系親屬啦

第一次支持佢

不如所有喺香港生存既人都唔可以有外國國籍啦

其實我好支持

因為就算有光復都好
到時一定係藍志森呢類仆街佔主流
條友話警局輪姦案證據不足,班仆街會托到定罪門檻上天放生律政班狗

=======
大家無視左話語權差距,有時唔係你有道理就得
我經常講中國死城化,商店街,行頭企業走佬...比埋實地的影片你,結果就係無市場

今日黃世柒講死城,無實際資料9吹足足20分鐘再sell末日理論過萬觀看

陳曼琪的主張就係烙獸印,日後清算就無位比人spin

黎旅個行都自動入中國藉

公立大學校長應該都要

正

支持 應該全體公務員 所有法定機構職員 所有受政府資助機構都要 我最支持地板油

依家爭緊權
緊係最左最紅嗰班有優勢
嗰啲港英餘孽邊有資格講嘢

成班on9玩文革
以為自己控制到

佢今日鬥完人, 人哋第日鬥返你呀

無錯,應該全體公務員

咁當年班紅衛兵
好多最後都係俾自己側邊嗰個隊死
死之前佢哋都無諗過有呢一日

立法會點解有外籍議員？
(連個主席都係幾年前先放棄英籍)

係就全港公務員，行政會議成員，區議會加立法會啦，仲要包括埋直系親屬

好呀

成班on9
唔駛讀歷史
用下腦都知

所有公務員啦

岩岩hkex 先入左件鬼頭

搭黨鐵都要宣誓

全體公務員及其家屬放棄外國國藉
咁先做到愛國者治港

贊成。唔鍾意就走人
咁愛國愛港既人先入到去服務社會
我第一時間申請入去做

推

多謝陳曼琪

不要放過漢奸

加速加速~!

年底連AO /EO 都要放棄雙重國藉....不是夢~

公務員同公營機構都要放棄

政協都得
膠層就唔得

叫晒d局長。副局長宣誓先。

之後佢地仔女都一世唔可以離開香港先啦

要佢返工第一日就跪玻璃

佢紅鬚綠眼

無可能係真正愛國者

支持政府施政，反對分裂国家

點解唔直飛北京

應該推到去全香港
我要所有人陪我無得走

係我就唔忍，應該擴展到全世界

不如取消所有bno既支藉居港權咪得

快

應該擴至成個中國啦
仔女都唔比有
你睇係習大會點

愛國者治港，點可以畀班漢奸走入權力架構亂港。

計埋屋企三代先啦
三代有個外國國籍既唔好過公務員
即卡用叛國罪叛無期啦
依家係鬥紅鬥藍既時代

條女戴左口罩都令人諗起佢個口
警告..唔好貼圖 !!

應該再擴展到朋友
以防有利益衝突

下!?陳曼琪係咪諗住做少少當做左? 直系親戚咁基本唔講埋???

老老實實 MPF要供1500蚊既都唔應該雙重國籍, 否則唔比供MPF

國安法推手做得唔夠喎
係要擴展至所有公職人員及三代直系親屬不得有外國居留權或到外國留學

被中國人

支持所有職級不能擁有雙重國籍 乃至其家屬

擴展至全港公務員同資助機構啦
由上至下一定要愛國愛黨

去埋特首級啦屌

李小加：好彩走得快

繼續加速

應擴至直系親屬

大力支持

一定要包埋直系家屬

正！文革來了

建制互鬥、好睇過戲

人大，政協，所有紀律部隊都要啦直情

讀完歷史就發現人類總是重複犯錯

同意

推推推證監果個好似唔係華人就來消委會同賽馬會都要宣誓

直系親屬都要啦

起碼3代啦

巴士公司文員都要

擴至香港特區戶照啦

記得家屬都要

有諗過就唔會做到過哂火位，通常都係做左之後就算發覺左，但已經返唔到轉頭，焗住越做越狠直至燒埋自己/屋企人，之後Gg

屌，係咪揸槍個班要放棄先？手握軍權喎！

呢d 本身都冇
要埋佢屋企人放棄就真

十卜

配偶/家人有外國國籍應該按國安法判終身
女人嫁俾外族包括南亞、白鬼同黑鬼應直接用蟈家法律以叛國罪押去深圳槍決

不如擴展埋去ngo同港交所

香港鬥紅 唯一出路

不如直接50k以上就要放棄BNO啦

咁港區人大代 同 政協既 後代/親屬呢？佢地又唔洗愛國嗎？

佢哋會話要尊重家人
只有佢哋家人先值得尊重

好

支持人大

哩個妖婦有無被制裁？

支持。

習主席有份，邊會批呀

所有公墓猿, 公營機構員工, 必須放棄雙重國藉同BNO

刁曱甴成家都有外國國籍

屌你
竟然有機會同你立場一致

全部公務員

幾時到公務員所有直系家屬先
全家都應該要愛國

所有首長級公務員都唔可以有外國國籍
(e.g.陶輝)

八婆真係有樣睇

痰餵豬
梁美芬
假博士
佢

真係一副八婆相

所有公務員不得有雙重國籍，好合理吖！重要部門一定係犬所啦！

呢隻臭雞有份推支安法

最好全香港都要，不分男女老幼國藉職業收入

剎車？舊野斷撚左啦

全部港資中資啦

直情要由外判清潔工到特首，連直系家屬都要放棄就啱喇

千祈唔好選擇性執法！

特區政府『外籍』高官一覽表
前特首梁振英 (全家英籍,英國擁有物業)
特首林鄭月娥 (全家英籍,香港無樓,家在英國)
財政司陳荗波 (全家英國籍)
律政司鄭若驊 老公潘樂陶 (加拿大籍)
保安局長李家超 (全家英國籍)
前警務署長盧偉聰 (全家美國籍)
公務員事務局長聶德權 (家屬英籍/英國擁有物業)
商務及經濟發展局長邱騰華 (全家英國籍)
環境局局長黃錦星 老婆(加拿大籍)
行政會議成員羅范椒芬 2個兒子(美國藉)
立法會主席梁君彥 (全家英國籍)
教育局長楊潤雄 (子女留學澳洲)
食物及衛生局長陳肇始 (英國倫敦擁有物業)
民建聯副主席周浩鼎 老婆及兒子(美國籍)
前民建聯主席譚耀宗 子女(澳洲籍)
前立法會主席曾鈺成 家人(加拿大藉)
前民政事務局長劉江華 (家屬已移民加拿大)
港大校委會主席李國章 (嫁鬼婆生鬼仔)
前創新及科技局長楊偉雄 (家屬美籍) 在美國有5個物業
前教育局長吳克儉 子女(外國升學,已入籍)
前商務及經濟發展局長蘇錦樑 (加拿大藉)
前民政事務局長曾德成的子女 (外國升學)
前政制及內地事務局長譚志源兩子 (在國際學校就讀)
愛黨藍絲周融 (大英帝國公民)
愛國導演高智森 (95年全家移民美國)....
.... 太多不能盡錄

應該所有公職人員都要

呢條中女想班old seafood 革走 自己上位

應該要全家直屬親人都只可有中國籍啦.
堵塞漏洞.

gchi

呢個要支持
要對中国忠心耿耿

最好直頭搬埋入中國，受上至國安下至帽警既嚴格保護

要一視同仁架嘛，公墓猿就應該只有中國藉

讀完歷史>自大以為自己可以manage到>中伏收皮
其實一撚樣
智力問題

配偶子女都係中國藉先係真正愛國者，先係正正統統既中國人！自豪